仲有3日出發布吉

唔知會唔會被取消

我地而家係泰國既布吉

咩情況啊

睇到呢句就知佢地扑緊野自拍緊啦
咁都要問

而家布吉，感覺上好安全好多外國人

2月14去？ 同一日wo

13

你地會唔會戴罩

我14號
hkexpress 取消左9號10號同一班機去布吉
問左hkexpress話我班機正常無cancel
睇埋聽日果班會唔會又取消先

布吉真係日日扑

回程機被航空公司取消左兩次
要去就帶多啲錢去流亡

咁保險賠唔賠

有得check-in仲會唔會無啦啦cancel

都有機會cancel

唔賠